我唔係六常哥哥，唔識咩梁淨姨

六常哥哥 = 迷離哥哥，我唔會比後門妹收兵

你講咩

條友 Adhd

隔離 po